[ 真 電 競 ] 大陸電視台, 俄羅斯方塊 - 中國 對 日本

真心用腦

中國選手柒出國際
輸咗立即搵藉口

又回帶

中国選手